有時係街到諗D女仔umm FF

睇到D女瘦到成條藤咁PATPAT無肉點樣屌
有時覺得可能有對淫腳要有肉先好屌囉......
有時覺得可以光明正大望女唔洗被metoo正
做女仔都唔錯有得比仔抽插好似女會爽好多
係到諗係咪有性生活既女仔睇落都會臉色好D
但係做男仔可以屌人也可以被屌C FK好似爽D
又唔洗經歷女人既痛其實gay玩後門既G點爽
FF自己有條黑黑又臭臭der既18cm既大丁丁
初中開始憑自己既mk性格靚仔樣識氹女冧爆
放學晚晚屌女神中出十八連發

之後即刻有個CATGIRL級行過(好大。。對比)

樓主噏乜鳩

9upper XDD

散咗之後做咩忽撚咗
無嘢做咪當canvas交友apps咁玩